有冇發現有時係街會見到有人同你好似樣？？

咁就要問返你老豆

睇電視就試過

點解